【突發】毒果：金庸逝世！！！！：，，

：，，，，[purple一]你：[/purple]，、：，[[，冫size=2]，：[/size=2]size=5]：[/size=5]一，

開錯